部分連登仔：「提港紙 唔換美金」 屌拿星！打死都渣美金啦！要隊爆個美元儲備呀！

留意到最近好多連登仔：「提港紙 唔換美金」

居然可以咁多正皮，咁多Post上左熱門

我睇完真係嚇一跳，然後得啖笑

全世界擔心緊港元同美元個聯繫匯率掛唔住
驚緊，香港唔夠美元儲備打貨幣戰
仲話香港借左4000億美金中國，中國還唔起

大佬呀，呢三個因素你講比油麻地街市阿順嫂知，
佢都拿拿聲換美金保值啦！
而家香港要打經濟牌
唔係應該全香港人拎美金咩？
攞港元擺枕頭底，到時變廢紙，拎嚟紋屎都厭介屎忽啦。

去旅行用美金度度都唱到錢
唔洗驚要轉返港紙被食水

屌你班人仲叫人渣港紙
係唔係腦裝屎架
緊係留返D廢紙比銀行自己渣手啦屌

我思疑話要渣港元，唔好換美金果啲人
一係陰鳩人，一係戇鳩仔，一係屎忽鬼

816 拎現金 換美金 保值保平安

(突發) 北京對港規劃：取消「一國兩制」宣布香港為中国直轄市

支國方曬風 揸港紙食西北風

放曬風

岩岩係滙豐總行到㩒
兩部外幣ATM都仲有美金

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

窮撚冇錢會蝕匯率

推

拎嚟紋屎都厭介屎忽

美金

佢地擺明比啲五毛spin左
美金先係皇道

啱啱grad得1萬幾千，兌唔兌好?
又有咩做好?

hsbc atm一日最多禁幾多呀

唔好意思 阻阻大家
P牌仔想推廣一下係葵芳點樣散步
#38有啲圖可以參考下

NOW OR NEVER

一定係美金最穩陣

簡單黎講
國力愈穩定個幣值愈穩定同保值
香港穩定啲定美國穩定啲

唔係atm拎可以去邊唱？